通常唔準除非準塔羅占卜

（警告⚠️：通常唔準，算錯勿屌）
麻煩閱讀一下以下事項

1.時間性問題唔占eg.幾時結婚，幾時有女

2精確問題唔占eg.今年12月我條仔會唔會搵翻我，下年我條仔同我會係點

3.非自身問題唔占，eg我男朋友有無外遇，我暗戀對象喜歡我嗎

4.塔羅牌只是工具，主要用於了解自己內心，未來在你手

麻煩提供姓名，具體問題，性別

麻煩在1-56內選擇一個數字

只回覆tg占卜

24。
男
已辭職反面的女同事，她有愛過我嗎？

反自身唔占，轉問我會和這女仔和好嗎？

名：ping
有棍
想問黎緊工作運如何？
想揀24號
Thx大師

miku 絲
想問而家個男友適合我嗎？
同而家份工適合我嗎？定應該轉行？
感謝

Agnes
女
呢家段感情有咩要改善？
好想同佢結婚，希望係啱既人

麻煩唔好推舊post

姓名：RY
性別：男
問題：適唔適合向旅遊業發展 導遊領隊個類
數字簡22
唔該哂！

名: CT
24, 女
同岩岩分手既男朋友有無機會一齊番？

名: CT
24, 女
同岩岩分手既男朋友有無機會一齊番？
數字我揀49

Ting 女
同心儀對象有冇機會
18

Mic 女
升學會順利嗎？

數字72
Thanks

留名學野 不過點解要揀個number嘅？

Amanda 女
黎緊個感情生活會唔會有好著落
15